#Скрипт мониторинга состояния веб-сервера.

***Пример запуска: ./http-checker.py -h https://www.example.com -m admin@email.com***


1. Производит регулярное логирование (создаётся файл http_checker.log)
2. Уведомляет на почту, в случае недоступности хоста (1 раз, во избежание спама почты)
3. Работает постоянно в цикле
